港語學：美國語言學測試急需全球香港人支持 夠18歲母語係廣東話就做得！

Link:
QR Code:

作為香港人，要用行動守護自己嘅語言！

實驗Link:
用你小小時間，唔係唔做吖嘛

推

Push

廣東話? 撐

push

推......

lm

有冇個大學網站同研究人既名?
就咁post 個APP同網站, 可信性幾低

係咁mamama, mamama 想點

大佬好悶, 又唔知做咩

一到認真post lihkg就無人

乜撚野mamamamamamamamamamamamamamamamamama
on9

直接搵ben sir, 夠權威

小心個人資料

做完睇唔返個結果

要print出嚟，聽日先

做咗
52/60 86.7%

此調查目前無效?

其實個實驗想做咩架

咁就pin 番啦

TL;DR 個實驗已經有足夠參加者，多謝哂大家支持

我係今次實驗研究員嘅朋友，佢冇連登ac所以我代佢出post
多得大家熱烈參與，宜家佢已經有足夠嘅參加者，所以已經中止咗實驗，唔再接受新嘅參加者
多謝哂大家踊躍支持，本身入咗嚟想參加實驗嘅巴絲真係唔好意思
所以請大家唔好再推，thanks
樓主如果可以請頂置 thanks

（啱啱唔小心加密咗，cdrom巴絲唔好意思）

琴晚仲諗住返到公司先做添

sorry手殘撳錯負評

仲諗住賺下外快，十蚊美金夠食成個禮拜